我心愛既利記和左了

有無絲打同我一樣痛哭緊
唔係好接受唔到

係hazard

感情台得我地2位絲打係利迷

裴姐都係

咪撚老屈人地係狗

佢send畀我

我可唔可以做你隻兵

肥姐嚟